想問香港有無正常既論壇

無其他意思

Hkitalk

你想要嘅正常論壇係點？